[理性分析] 而家只不過係頭3個月 ❗

而家只不過係頭3個月
林鄭已經津貼左 300蚊
仲有 57個月
只要林鄭係剩下任期再出多4份施政報告
就可以打破曾俊華保持既6000蚊派發記錄
即係話林鄭仲有 4份施政報告可以走盞
只要我地財政司 政務司 鬥心同熱誠返左黎
根本可以人人有樓 上車卓卓有餘
今次得300蚊又有咩所謂?
你問下自己 有邊個政府係唔需要儲備資金?
最緊要可以秒殺到689

下！又係奶果300蚊？
淋病真係請好多打手

一個月300
5年任期都萬八
有邊個特首做到?

咁林鄭咪呢世都ko唔到689

連登成日叫香港人正面D

佢地屌個做到野既特首算唔算散播失敗主義?

交通費嘅根源明明係狗鐵有加冇減
同埋工時長兼人工太低, 唔係只係交通,其他生活開資都追唔到

咩費都好, 都係派左出黎
以前係派左6000蚊,
但除返5年特首任期, 其實只係每個月100蚊
1GB 電話PLAN都買唔到

why?

一個月300蚊,咁60個月(5年)咪18萬

有啲希望

樓主要入五毛list了
而家假膠潮文都唔比架

300*60 = 180000

鄭子誠都60啦

JC

高質少少好唔好

下個施政報告會

澳門一年9千，香港一個月3百都無
仲要搵成班五毛維穩

澳門立左23條添
你係咪跟?

無人識

林鄭劫富濟貧